# TestDoctorsAppointment

Проект сгенерирован с [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) версии 15.2.0.

## Запуск в IDE

В директории с проектом выполните `npm install`, а затем `ng serve` для запуска сервера разработки. И для запуска json-server `json-server db.json -m ./node_modules/json-server-auth`

Приложение будет доступно по `http://localhost:4200/`.

## Docker

Приложение содержит dockerfiles для серверной (json-server) и клиентской частей. А также docker-compose

Для запуска в докер-контейнерах выполнить `docker compose up` в директории с приложением. Приложение будет доступно по `http://localhost/`

## О приложении
### (пояснительная записка или что-то вроде этого)

Была выбрана достаточно плоская структура:

**components** - Все компоненты приложения независимо от того - являются ли они вложенными элементами других компонентов. В более крупных приложениях использовать такое не рекомендуется, лучше в модули. Но здесь было мало разделов.

**core** - изначально предполагалось под какие-то основополагающие константы и сервисы, но в итоге тут расположились только роуты до двух основных разделов

**models** - модели данных, классы и интерфейсы для работы с сущностями приложения

**pipes** - здесь находится кастомный пайп на сокращение полного ФИО до Фамилия И. О.

**services** - сервисы, обеспечивающие работу с бэкендом, усправление фильтрами, модалками

### И ещё немного о работе с приложением

Больше всего данных лежит по следующим специалистам: **Иванова, Ефремов, Фокина, Карпов**

И в эти дни: **27.03 и 28.03**

Аналитика по идее должна перестраиваться по мере записывания людей к специалистам :)

Там по сути использован один элемента графика из Apache Echarts, в него подкладываются данные по нажатию на кнопки.

Enjoy! :D
